DEVELOPER:
1. Đối với người dùng:
Hiện nay các nước đang dần mở cửa, việc giao tiếp với nhiều người đến từ các quốc gia khác nhau là điều cần thiết. Để giao tiếp được thì vấn đề về ngôn ngữ rất quan trọng, không ai có thể hủ nhận vai trò cảu tiếng anh trong xã hội hiện nay. Đó là cầu nối đưa ta tới những chân trời mới thậm chí đó có thể là thành công trong công việc. Nhưng bạn đã có phương pháp học tiếng anh đúng cách chưa? Có phải bạn ngồi viết thật nhiều bào luận tiếng anh? Hay học tiếng anh chỉ để lấy bằng cấp?
Không phải ai cũng có nhiều thời gian và cơ hội để đến các trường lớp, trung tâm để học tiếng anh. Thay vì đến trường lớp, trung tâm để học thì giờ đây với trang Web English.net bạn có thể học online tại nhà. Có rất nhiều trang Web học tiếng anh, nhưng để lựa chọn được một trang Web học tiếng anh tốt cũng không phải dễ dàng.
Đến với English.net bạn sẽ được: Cung cấp đầy đủ từ vựng ngoài ra còn kèm theo hình ảnh và ví dụ rất dễ học, các bài test về từ ngữ, ngữ pháp giúp bạn có thể kiểm tra lại những bài học. Và còn có mục tiếng anh cho những chuyên ngành khác nhau để bạn lựa chọn.
Mục chia sẽ giúp bạn có thể chia sẽ nguồn tài liệu của mình cũng như tham khảo các nguồn tài liệu của các thành viên khác.
Vì thế hãy sử dụng và gới thiệu Website của chúng tôi đến mọi người nhé.
2. Đối với nhà đầu tư:
Bạn thường đầu tư vào lĩnh vực gì, trong lĩnh vực đó bạn có thích tìm hiểu và khám phá những cái mới mẽ không? Đối với nhà đầu tư thì vấn đề lợi nhuận được đặt lên hàng đầu. Hãy đầu tư vào English.net bạn sẽ thu lại được vốn và có nguồn lợi nhuận cao.
Điểm nổi bật của English.net : Cung cấp đầy đủ từ vựng ngoài ra còn kèm theo hình ảnh và ví dụ rất dễ học, các bài test về từ ngữ, ngữ pháp giúp bạn có thể kiểm tra lại bài đã học. Và còn có mục tiếng anh cho những chuyên ngành khác nhau để bạn lựa chọn.Mục chia sẽ giúp bạn có thể chia sẽ nguồn tài liệu của mình cũng như tham khảo các nguồn tài liệu của các thành viên khác.
Bạn hãy đầu tư vào Web của tôi. Rất hân hạnh được hợp tác với bạn.